覺唔覺所有阿媽前世都係偵探

仲記得細個女朋友偷偷地上屋企 ，隔日老媽子就問我係咪帶左女仔上來，因為佢發現有條長頭髮係房到